Título del Proyecto
TIC TAC TOE

Comenzando 🚀
Estas instrucciones te permitirán obtener una copia del proyecto en funcionamiento en tu máquina local para propósitos de desarrollo y pruebas.

Pre-requisitos 📋

Php 
Xampp 
Mysql 


PASO 1 
Clona o descomprime el proyecto segun sea tu S.O.

PASO 2 
Ejecuta el script del archivo createTable.sql

⌨️ Desarrollado por  Gloribel Delgado 😊